警員佐級協會主席林志偉 : 單位挑動參加者情緒令警員受襲 行為極之卑劣

香港警察隊員佐級協會主席林志偉向會員發信，指昨日在遮打花園的集會，有警員在集會主辦單位面前被大批暴徒包圍及以磚頭和木棍等毆打，被毆至頭破血流、負傷離場時又再被追打。

林志偉表示，主辦單位理應能辨認甚至認識警民關係組的警員，但當日向參與者指對警民關係組人員的身分成疑，並挑動在場參加者情緒，令警員最終受襲。主辦單位事後將警員受襲的責任推諉至警方是無恥。他又指，主辦單位單方面破壞與警民關係組的合作及互信關係，視誠信於無物，行為極之卑劣。

他又質疑，主辦單位是無能力維持集會和平進行，抑或是不希望集會和平進行。

林志偉行為極之卑劣

你地唔管束好自己啲狗，亂咁咬人，
重好意思倒果為因?
返大灣區啦，黑狗大總統

唔打死你已經好留手

你警民關係組咁撚多狗點認得哂呀

警察單位

要怪就怪佢唔聽老細話扮哂野 而家比老細跣一獲

人地督察比人打
關你員佐級咩事?

sorry，認證唔認人仲有以前見過有有無戴證先，無既話點撚知係咪果時白撞坐埋一齊

痴線啦
我同人講你係黑警 一陣又話我違反禁制令

你有槍都保護唔到自己
主辦單位點保護到你

駁吾刀

得罪講句認得又點
又唔係冇得離職
你無證根本無得證明你到今日仲有狗

岩ar
班仆街真係以為自己特權階級，唔識當差就行撚開，拎張證證明自己係代表緊警方，其實係唔一係咁辛苦？

你估人人都好似劉公子最愛咁易認咩

認你老母啦 議員你咪又係咁打

屌你老母啦！！！！！！

委任証都唔戴叫咩警察

警？有警咩？張證呢？

特權證都唔撚駛出

認咩人

我喺嗰棟大廈住識得保安 當我以訪客身份(送外賣/貨)入去都要登記

我想自殺, 我個仔好乖而我屋企都唔理政治
我個仔無曬前途啦,
佢係學校上pe堂踢波唔小心射中個警察兒子,
個警察兒子覺得我個仔係有心, (我可以肯定我個仔無出去遊行搞事)
個pe阿sir叫我個仔say sorry, 我個仔都講左,
以為無事啦.
點知個同學仔爸爸去學校投訴
話我個仔同學校針對佢地警察屋企人, 一定要投訴到教育局
最後學校怕事, 同個警察爸爸傾好記我個仔大過
再犯就話無踢出校

封信真係佢寫 好撚市井冇文化中坑